泛民新東補選識玩一定係直接捧方國珊

泛民派邊個都輸

與其畀bill bill 贏

與其畀焦土撚射落海

不如直接同康城王交易

康城王一完佢議員夢

條件就係2019區選食埋佢班社區主任

新民黨+公民力量咁

助選完下屆好易走票畀佢
班議席第一嘅人會肯咩？
(雖然我覺得佢下屆點都選到)

That’s my point

反正佢下屆點都選到

抱住廢事射落海益工賊/民建聯/西環契仔女嘅心態

寧願益第三勢力

反正換屆點都選到
補選都有穩定客源唔會蝕
點解仲要蝕佢自己個專業動力比你

見下康城王有幾大信心啦

一句到尾

明買明賣

睇下個deal有幾吸引啫

如果泛民發現自己派人選會輸硬

點解唔做一次政治交易

今次你肯代表泛民

隨時2019年區選推你做西貢區議會主席

緊係等佢做建制
界撚死假博士啦

泛民邊會肯支持個有機會唔聽話ge人
仲要係前對家

國師唔選咩？